［嚴重警告］唔好再指責同伴關注元朗

1. 革命 / 反抗 / 抗爭進行中，元朗係事態嘅最新發展，係嚴重嘅警察包庇黑社會暴力份子，軍警政權嘅鎮壓外判，係暴政打壓示威者嘅最新手段，不可能唔關注。

2. 任何有血性嘅人因為元朗嘅事都會義憤填膺。

3. 關於新發展、新手段，我哋必須有人討論如何應對。舊有問題一樣要有人討論如何應對。港島大型對陣戰必須要繼續吸收經驗，繼續進步。

大家識諗，不贅。

我覺得開始有另類人士上黎連登搞分化/或真心過左龍

唔明點解有手足成日覺得理元朗等如放棄主線

各有各做

冇錯，對準政權同時亦要防俾人火燒後欄，唔好搞到某啲人第日因為驚咗著黑衫遊行完會俾人打而唔敢再出嚟。

反正一早已知呢場仗係hell mode難度，亦預咗遲早要面對黑勢力，記得小心研判形勢就得。